想要多啲正能量

好憎自己成日都喊 下下為咗另一半情緒好差 係咪夠愛自己就會百毒不侵？

不要在你自己人生中做主角

搵男朋友呻啦屌你老母
想當我地連登毒撚手足係情緒condom？

要真係做到愛自己邊有咁易
其實做咁多野為左另一半
都係想對方愛錫自己多d者
佢做咩事搞到咁呀？

絲打個名
咁有時你都係因為好重視佢, 先會咁在意者
不過有時都係要好好take care下自己